20/21 NON-JUPAS 專區(11) 香港人有書讀

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

Lm.

lm

Push

其實LingU係咪真係隨緣收non jupas?

應該係聽過有frd話可能太高gpa報會當你當佢係水泡就唔收

有冇人收到interview？

我想問ive張transcript係唔係就咁down落黎就可以用?
定係要正本?

捉到你啦

咩u咩科

transcript 呢啲嘢一定要scan 正本喎

姐係要買? 但係依家仲買唔買得切?
我依家係year2

cgpa sem3 2.97 ielts 7 有冇可能搏到ugc

咩科

我唔係ive 唔知你嗰邊情況，最好你打電話過去問下

唔好起我底

communication

好,唔該你
我之後問一問ive同埋u嗰邊

唔太清楚 不過應該得lingu ou edu 會有機會

咁都係bu cie 自資算了

留名 大家好運

你有咩poly interview

無

無呀 社科應該未派掛

有無人收到kongU/CU interview? 咩聲氣都無:(((((

BU CJ嘅Broadcast Journalism Stream出咗Pronunciation Assessment了

你報kong u咩科？

點解我碌卡交唔到錢
間間都係system is currently unavailable

你試下轉pps
Btw 岩岩check polyu一樣system unavailable

science

唔係不嬲3月先開始in咩

Polyu Finance
Cityu Finance
有冇人收到Interview

係咪要放第一先有

HKU 係咪唔會睇other choice

唔係 有人上年派2nd choice😂

知唔知咩科

師兄CGPA幾多

識人1st BA 2nd sosci
Sosci收佢

3.61
唔知有冇機

上去polyu個網，每個prog都有寫需要d咩doc

太空人報poly yr1 entry係咪不智到一個點

每科都有個additional document required，自己睇下洗唔洗寫ps

試下，攞下經驗 唔算不智掛
最多損失幾百

如果你gpa唔過3都報
咁就不智

係，不過你唔放心既話，都可以照寫，會唔會睇我就唔清楚了

有冇人收到HKU engine senior year interview 或者任何消息/訊息？幾個月連email 都冇個

Sorry 我on9報poly nonj唔記得填讀緊asso。係唔係無得補返

City tg group

我係放咗第一

Poly submit完交完錢
邊度 check application status?

一禁個prog入去就睇到

yes，岩岩交完錢要再等下，之後佢會變做application being considered

Thanks

edu tg group
由上年到依家

如果HKU socsci yr2 入番 yr1 會唔會易啲
sem 3 cgpa 3.8 up ielts 7 dse full cert

Ive myportal down落泥
直接上載就得
利申: ive仔

請問巴打知唔知佢gpa幾多先收到socsci offer?

太空人?

Oh, 唔該你
雖然我都send左email問, 不過應該星期一先有答覆

想問下poly High School個到嘅Name of Award/Qualification係咪填HKDSE??

Polyu最後additional doc仲有咩可以交？
求解答

Hku business senior year 個written test 同interview 要大約幾多gpa先出

written test only
上年 enf 29/3, anf written test 係幾日後
senior 同 year1係同一日考

dse重要過gpa好多 (>=20分+英文4)
佢每個written test得十幾個人有得考
好多人爆四都無得考

Personal statement

gpa 好彩4呀

點解我咩都打晒，佢仲要我再加多個post-secondary ???我直接禁下低個submit 佢又冇反應，交極都交唔到到底系點解？

今年non jupas tg group

求教學

5g了
1. 你用chrome?
2. 我今朝凌晨交同你一樣，都係三舊，但無野

系用chrome 阿，咁搞法我連錢都交唔到

你自己開多咗個post secondary qualfication呀
del咗佢咪得

系你老母咩 睇嚟你都係唔適合升返U

唔系，我根本冇禁過add嗰個制，我就咁禁完佢個框打資料，但打完後佢個post-secondary detail框仲喺到，頭先已經試過所有野del 晒再泥過都系咁

請唔好系系系先
你試下我個方法
1. 重del
2. 要禁個個框(add掣), 由high school -> public exam -> post secondary

如果都唔得 我都幫你唔到

Poly offer god
Kong u offer god

幫朋友問 有冇人知HKU Ba year3/ year1 大概幾時派interview or offer

係

想問lingu同bu嘅東亞payment 系統係咪交不到錢？

搭單問埋，如果polyu交左錢，係咪會send返email，confirm返我交左錢？我用atm交。

我反而填certificate of graduation

暫時無
我用pps都暫時無呢回事

我之前填咗我中學grad個張cert嘅名

得呢樣要補？
兩個choice都要？

Anything u think is useful

Same

改返HKDSE算

隨你啦
改唔改都唔影響派唔派offer

如果19分+英文5呢？

想問下巴打們知唔知bu poly社科啲interview有冇取消到

有冇人知hku medic有冇second round application

你而家都報得 一直都有得報 當late round application

late round deadline幾時

自己上官網睇啦Ching
你報得medic應該自學能力好高既人

我幫海外朋友問咋
咁late round仲會收人？因為mbbs主頁冇寫

你收到interview ?

跳左step問 應該問 呢兩間啲社科 派哂interview未

官方聲稱會
但hku nonjupas 收人我個人經驗係先到先得，派offer優先派比main round + dse人

我聽講hku non ju已經派緊offer

有人收到polyu logistic interview未

istl？

HKU Science 今年有冇interview 同written test?

同問

其實non jupas senior entry有冇得去exchange

有

想問下有冇人收到eduhk sport science既interview

Speed 或者珠海可能有

itc tech 有咩要求 除左gpa之外仲會睇咩

試下Speed

in咗咩科？

俾左佢啦
俾左到時想讀其他最多蝕5000
唔俾隨時連書都冇得讀

想知yr1 gpa 4 DSE 18分(英文4) 報左hku socsci 收唔收？係咪一定要考ielts?

最快都3月

收但收得少 英文有4就唔洗考

hkcc 今個sem 計pf 升咗cgpa

考左會唔會易入啲

bu睇唔睇reference letter㗎？

大家同樣係4可能會睇埋掛 但你dse4其實已經有7到
拎到7.5 or 8 就有用
ps寫好啲最有用
其他就拜下offer god咁囉

polyu nonjupas
qualification 度上載左trancript
additional doc 個 transcript required 仲洗不洗理?

Additional doc多數係用黎ref letter +/- PS

想問下high school個度要upload啲咩transcript?

中學畢業證書

有冇edu tg group

有啊

其實p/f 咗 大學應該見到
感覺可能會打折扣

poly未up transcript就爆10mb
可唔可以email office幫手del

Send email同佢哋講
之後佢會叫你send啲file俾佢
佢會幫你up

係一定會，D大學唔係傻，佢地會更加focus落year1既成績

冇pf優先揀

你唔識壓縮既

我都爆左 想將sem 3成績cap圖變返張成績表

但唔想搞 其實得唔得

我係cap圖整做一個pdf

thx絲打

嗰陣無睇清楚上限

巴打你係唔係彩色相

除ps/ref 其餘全彩

thx巴打
祝你快啲收到offer

sor 其實我頭先假膠
認真想問year2
3.8x入翻year1 有無機

而家係咪冇得報city

我唔想又要email同佢update 張cap圖都睇到我依個sem個成績

有冇報咗hku/cu nursing yr 1有interview

poly 係唔係唔需要 reference letter?

Yes

絲打 可唔可以講下幾時in同埋你嘅cgpa

hku 係 6/1 cu 係23/1 cgpa 如果計頭兩個sem 就3.9x 我係報early round既

報yr 1 gpa都咁高 唔怪之得我冇interview
btw thx

我朋友3.7x 同3.6x 都收到啊，巴打你gpa 幾多？

我得3.2 講出黎都肉酸

加油！ mainround hku 有機會～
不過依家postpone曬d interviews，所以應該遲d 先收到～

唔好意思 聽日polyu deadline 去到23:59?

留個tg

Psy tg group

想問讀緊hkcc social science cgpa得3.17
又冇考IELTS
咁有d咩可以讀下

恆樹公

純粹係hkcc冇人報

ling u有冇機

一樣時間in，不過我cgpa 3.6x，都係報year 1

3月先

你唔介意讀文科嘅話可以考慮 city 嘅 Chinese and History 嘅

cc subject leader嘅推薦信作用大唔大

易收？

HKU engine offer 已經派左？

Poly non ju 如果打錯email點算
佢話the identity number entered has been registered
求解答！
佢冇直接聯絡方法

想問下poly non jupas high school 個道嘅supporting document 應該upload 咩係咪中學畢業證書？

yes

sd email過去？

想問下 SPACE N展yr1 想報poly mechanical engineering 有無機會

外國讀書回流讀u答唔答到

有full cert都係？

cu n展收得仲低過poly
but you are late

我都有報CU N展呀
但係想知late咩

CU Year 1 admission 已過deadline

唔該師兄
我11月已經報咗CU 但係仲未比齊料

絲打妳係咪讀space biomedical science？

我應該知道妳係邊個加油絲打

想問下Poly係咪今晚12點deadline

10號，定聽晚？

History stream 同 cultural heritage stream 都收得低

想問下有冇人報左poly既property management? 收得15人唔知博唔博好

未收到transcript係咪應該cap gpa嗰頁先 遲啲先email補返

睇返database見佢history都收好高下，但就無咩人講Chinese stream

搏吓囉 應該無咩人報

應該聽晚？

想問polyu 有reference letter會唔會有優勢？

應該係

有好過冇

其實無咩必要 3大就一定要 poly 就無都得

總之唔會係影響有無offer既必要條件囉
你有就當然好 無都無所謂

想問apply poly洗唔洗personal statement?

你得閒咪寫埋
都係一樣 唔係必要 你諗你

有無巴打知道邊個位入hkdse 嘅examination results section?

有無聽過商科人入到

我係Transcript 直接upload dse成績表

有5好似話唔洗in直出offer

冇啊 識個啲本身都係讀社科同文科 但係想讀呢科嘅話可以試下報嘅 反正city non jupas 報幾多科都得

Add qualifications 然後揀examination results

thx巴打

想問下polyu交左錢之後仲可唔可以upload嘢上去？

可以

你可以upload一d同你報個科有關既qualification或者achievement，例如參加咩比賽攞過咩獎

當然可以

Thx！

過曬deadline 啦
除非佢可以接受late

想問下中大哲學有冇得申請入year1?
定係只可以入year3

佢應該係yr 1掛 我估

我見到佢都話收
咁樣嘅話其實入year1 係咪比較易

Cu幾乎唔收y1

Poly upload完啲嘢變晒txt點算

我之前試過
你browser 轉番chrome就可以

我鐘意咪睇，唔鐘意咪唔睇，你唔寫，我隨時睇，你寫咗，我睇唔睇都冇影響

High school = 中學畢業證書
Public exam = dse cert
Post secondary = asso / hd / degree transcript

Polyu 洗唔洗交ID？

唔洗

polyu second choice係咪一派offer first choice就唔會出offer？

即係用返chrome黎睇？

Business 有冇咩part time degree 介紹 cgpa 2.3 忽屌

2.3same 仲有咩top up 好報

我仲未報打算city scope 啲top up /Pt degree
好驚宜家
Ou仲收apply依家？

係咪讀啲乜都好過speed?

speed仲好過scope ou

speed唔差，搵嘢做應該好過ou果d

讀cc 之後兩年上高幾層讀speed
個個fd都話寧願ou都唔讀speed

Ou都係u

依家speed 仲有得報
5000蚊留位之後可退？

有得報，唔知點解我唔使交5000

正常，失敗左唔通唔轉新環境咩
唔走都畀下年啲人笑

你有比到報名費？200幾定唔知300

幾百邊度係錢，交左先啦（200hkd）

你岩 快去報左先

Year 1 space hd bus
想問sem1 3.7x 可try yr1 polyu bba嗰d？
Dse 19分無抄

polyu啲bba year 1 conditional offer都係GPA 3.9

Thanks ching
想講撞到英文阿sir係killer

如果之前報左BU都可能有幾

唔係鬼佬
但係之前email有講香港獨立
都算係咁

Bu就算啦
志不在此

我都等緊咩消息都無

應該至少4月份

上年最遲acct 3月都開始interview 喎ching

On

gpa？

一樣收到

係咪擺second choice

我係

你係咪都係first choice 同埋想問埋gpa？

Second choice cgpa ~ 3.9
Concentration: Data Science

Send email 叫佢幫你upload

Bu同lingu係咪過左deadline比唔到錢？

你concentration係咩巴打？

想問下poly係咪唔點睇second choice

係呀

即係data science 啦

想問poly個科languages and speech science係top up嚟，咁係polyu campus上堂定speed上？

點會去speed到上

Bu同lingu係咪過左deadline比唔到錢?

有無人報咗LingU bba收到揀stream嘅email要你揀 想知俾email覆佢定係OAS揀
啱啱睇咗OAS揾唔到

Email

咦ching你都有揀？ 我擺佢係Second choice

有冇人收到city marketing interview?

你點比錢lingu？而加lingu 個payment 用唔到！

我報咗好耐Visa

好rich

Push同問
表示year1報咗呢科但未收過任何消息

有冇人有ust biochem offer ar

請問你係senior entry?

有冇人收到hku nursing yr1 interview
我ASSO YR1

應該揀一科自己中意嘅科
但cgpa差0.5
定揀科cgpa差唔多但唔中意嘅科

請問師兄知唔知其實呢科點解會比人話伏？

因為好多人覺得係top up，所以5讀
不過我都覺得係

但係實情係同其他department 一齊上堂，只係專收hd/asso

報senior entry可唔可以讀d
同HD完全唔同既科

同學有冇ust offer

你就好la, 係咪biochem?

有冇人收到ou offer係咪因為郵寄遲咗

學校因為停課無人返工
所以出唔到上個sem成績(問阿sir佢都答唔到幾時出)
有無人問過u 如果update唔到上個sem成績洗唔洗同u果邊講
打電話去office又無人聽

邊間u

請問你報咩concentration

我本身ou hd

打左poly同city

巴打你可能太晏打我啱啱兩點打有人聽

你照update返個成績畀佢我問咗喇

禁咪仲好，我1st choose簡biochem到兒加都冇消息,仲要early round報

窮

都係嗰句有冇人收到ou offer 急call

問題係我本身2月18先出成績
但學校果邊依家話18號都唔會出未開會
要再遲d
會唔會影響到唔比interview我

如果唔係speed上 我諗first choice 唔比offer 我 呢科比offer我 我都照殺
我讀開language科呢科我都ok
只要入到埋大就好

咁你上年GPA過3嗎？

過3

3.22 cgpa ,sem3 3.5 gpa ,讀cccu polyu information secrity有冇機？

12月到依家無interview無offer
淨係收到公廁email叫update 成績
咩都無

都唔使擔心你是gpa過3已經好好我gpa 得2.8

都有ou interview而家等結果

共勉之

same as you

利申 cgpa 3.6

嘩你哋咁高gpa都未有interview想問下你哋邊科呀

之前upload咗transcript 上HKU
啱啱佢email叫我經email send transcript畀佢
點解嘅

Ouhk conditional offer星期日收到, 係個網上系統，不過味收到conditional封信

可能人地home office睇唔到system資料囉

大件事喇我都我有interview都未收到

呢排成日諗自己讀得咁辛苦
點解咩都無

anyway你係邊科

computer engineering ouhk

gpa 過3應該有啦

thank you 我係psychology嘅

我呢個stem 啱啱過到可能遲啲thank you

應該過3.7先敢講top ugc degree好伏

我都係

有冇ou psychology收到offer

各位大神求救想問下仲可唔可以報cu non ju? late application 係3月dead，但我唔知佢仲接唔接受，send 過email問但佢冇答到我。我應唔應該報左先？

覆過你已經，照報呀!!!!!!

好！！！

有冇人話我知拉把開咗未

Deadline within 1 week ?

我 environmental science 個邊

唔使擔心啦等埋今晚poly可能收你

反而我麻煩啲gpa得 2.81 等緊ou offer psychology

有好消息就係而家升到3.08

三大就夠啦
佢肯收我就肯讀
Top唔top up都冇乜所謂啦
反正你asso hd升上去都係讀兩年
你個cv都呃唔到人

最後冇報到

你放first choice?

sem3 cgpa3.5報唔報hku好 engine
以前因為gpa低所以冇報 依家報嚟唔嚟得切

d人成日覺得top up唔好，你估top up既ugc易入咩，張cert都只會寫你係degree grad，明明用既時間同一個正常大學生係一樣，不知幾爽，又可以慳番幾筆

唔係要呃人唔俾人知我地係asso hd 而係top up比ugc真係係差幾遠下 仲要asso再top up 咁都冇所謂 你真係樂觀積極

Ugc wo Ching
其實你senior entry 都係top up啦
淨係讀2年
Ugc top up同speed 個啲唔同架喎。。

過程唔重要，重要係個結果，你出來都一樣大學生，鬼理你係asso hd定直入
仲有，top up都有ugc，你估科科過3就收咩

本身我都諗住報cu natural sci

咁如果係ugc funded top up 呢

Ugc top up同speed果d top up差勁遠

呃到啲蠢嘅hr囉

我報左 hku polyu cityu edu bu
可能 sci 要耐d先有offer掛

ugc degree點都好過top ugc 仲有top up係真係一個degree嘅種類嚟 我地asso升ugc degree理論上唔叫top up

係degree就得 咁我去vtc讀degree都同正常大學生一樣咩唔通

Ching, let me clear your concept
top up有三種
第一種係ugc既top up，under八大，唔係cc College，收分係一定唔低，gpa過3係基本
第二種叫sf既top up，例如eduhk，speed，ouhk，hsu，個d gpa 2點幾就夠，基本上有錢都讀到
第三種就係overseas top up，有錢就讀到，成績更加冇乜所謂，比你可以出外國挽下咁

ugc呀大佬，你有冇聽書呀，vtc鬼係ugc

推

有d ugc 既 top up 唔易入

咁ugc degree係咪點都好過ugc top up degree先 我淨係講緊呢樣嘢

其實係一樣，因為出來張cert係一樣，讀既科又一樣，用既時間又一樣

要睇下出面HR既諗法

據我所知 polyu 應該係有最多ugc top up 既u

一check就知你個programme係唔係top up㗎啦喎 點一樣

巴打你呢個分其實已經可以試下八大
甚至三大
ou如無意外應該點都會收你啦

edu 同 bu 啦 其他好難

好

edu 真係有機

出面嘅HR實咁得閒幫你記曬
邊個係ugc同ugc top up啦
講真HR只會睇你個人有冇料

應該冇乜機，不過你想都可以博下
利申 3.7x 太空仔，自認英文廢，冇報

係得你呢d人先會在意呢d咁雞毛蒜皮既野，學你咁讀，香港既大學冇得比，出外國讀哈佛劍橋啦

當然啦 HR 會睇好多野

咁哈佛劍橋就梗係好過香港啲大學啦

所謂人比人比死人

想問下CU報main round business 嘅係咪都未咁快有聲氣

啱呀

engine都要3.7？

預設chrome做瀏覽器 / 右鍵開啟方式 > 以chrome開啟此文件

cu gender 好過曬好多水泡嘅4yr ugc programme啦

係呀，但係你唔係dse直入就算9數啦，咪一樣係asso仔，大家唔係直升都硬係要係同伴間搵優越感
我又問返你如果一科shitty bu既ugc degree同一科hku cu ust既ugc top up你又會揀邊個？我就揀後者既

搵咩優越感 我又冇笑人ugc top up 又冇話自己係純ugc好勁 我淨係話ugc比ugc top up好咋喎 不過我就揀前者啦

我膚淺 我會揀三大ugc topup

Agger 首先我真係唔想入shitty嘅
有poly ugc top up 我都照殺
三大起碼個名好聽
我認我膚淺

有無巴打報咗三大year 1 entry收到interview/offer 點解我咩都無

三大ugc top-up定 city poly普通ugc degree ?

重現此話題

我比較在意大學個名多過program 個名
反正都係乞食
點解我唔揀個三大嘅嚟讀

啱呀 既然非專科都乞食
咁我不如要埋三大個名

要完三大個名 都係乞食
btw 係爽d 自信d

其實唔知gpa 要幾多，lecturer少講Hku d野，你咪比錢買個機會，記住，唔報冇機會，如果你有offer，咪博下

我同我個fd同一日in bu
今日佢收到offer而我冇
我衰左嗎?

Waiting list囉
唔好咁灰住

咩科
可能未派到你啫

三大最慢
上年好似四月中
今年有排

咩科呀巴打

你報咗咩科？

Computer Science(CST)

City bom係咪仲未派interview?

bu有冇tg gp

想問下city定poly bba會好啲
定係不用分那麼細
利申有city offer仲諗緊報唔報poly好

報埋poly 買個機會試下

city 邊科有offer?

不過要快得返幾個鐘

大家預備non jupas god!

Polyu

拎左poly offer先再諗囉
幾百蚊好小事啫

仲未有offer

PolyU > CityU
想exchange另計

Gender真係夠膽死仲未派

真
上年呢個時間已經出咗幾轉offer

等得好辛苦

有冇Ching 幫手問下

Gender要幾多gpa 到

Conditional offer3.5

我想問如果我係文科報city u ppp 係咪唔會收

好想要，gpa幾多到先會有offer ,唔該哂ching

有冇人city mgt/mkt 已經收到Offer?

有沒人收到polyu offer

都難講，高分個d一定有先，但應該好多都會decline，之後先到後面3.5打後

冇辦法，今年停哂學，office都冇人返工，係要等耐d

2nd choice 有無機

有啦當然，我third choice都有interview，你話呢

唔計early bird 都有？

唔太關事
In都in埋 點會冇人
同埋之前寫文個啲12月就出offer
但而家連一個offer都末出
今年真係有啲奇怪

我16/11先交mkt申請
City冇理過我

咁我唔知啦，我1月頭都in完

快啲出啦

想問下poly可唔可以報咗先交文件例如personal statement嗰啲

真。希望在明天

佢up transcript有寫upload on or by幾時
但唔肯定你過左application period仲可唔可以咁做

主要想問additional document不過thx先

你聽日就會知
如果過左application period submit左佢都比你改既咪得

Itc

召喚社科人入group

請問你幾時申請？係咪yr1?

有無人in 咗 cu cultural studies 😖

出咗interview 咩。。

無呀就係，所以想問問大家

想問如果教大application status 變咗 submitted 即係點 咁仲洗唔洗interview

點解你係問有冇人in咗而唔係問有冇人收到interview

Sorry sorry 用錯字眼

Hello

有無interview senior entry 定點？

[quote]想問如果教大application status 變咗 submitted 即係點 咁仲洗唔洗interview

等佢另行通知

En展同science year 1係咪一定要爆4

有冇ching/絲收到cu nursing yr1 offer
利申等n手飯

有冇人收到lingu bba email 叫你排preference?
可以點樣submit個preference比佢.. 係application度冇位比我改

Nope, year1 dse成績都會考慮，約3.7up 20分

Senior entry 2月頭Skype in

真係ou都係u 得2.3講真top up都未必收
尤其係BU CIE嗰啲張cert靚少少既
有offer就上啦

Same as u但無報所以有後悔過
不過預入到去會讀得辛苦

利申 2018 non ju

唔好當人HR係傻年中見唔少呢啲學歷既人 Reference check嗰啲唔係廢
知就會知嫁啦 不過介唔介意就另一回事
有啲公司見你degree level就會請

想問UST biological science 好定CU natural science 好？
15 16都唔知簡邊個好

個人認為cu會好d

介唔介意講下點解？

science既話cu係好過ust我覺得，不過主要睇你方向想讀d乜

出cie名好靚咩

我見d人話ns 讀既野好雜
我自己比較喜歡中大既人同環境
但比較下UST個科又好似好d
好煩惱
Btw我主要想讀bio野

City ie cde 就有

呢幾科專收nsa eng isa 人，3.1都有機，你驚的話，可以報埋physic y1

你ns 報左咩呀？我都想收到

介5介意留tg 問野

唔會出CIE 淨係出BU
所以佢係Top up界係出名
但asso就不了 出名on99

收咁低，我地cccu唔係同cityu冇親生仔關係架咩？

我Ive 3.7 報都未有interview

Biological science

你留你個個我搵你？

PolyU 有部分科會用wk /hhb campus 架

想問有冇人cityu 商科 main round 已經有offer

報左先啦

咩specialism

UST

email

有無人收到BU電話約financial journalism interview?

可唔可以講下點解

咁大鑊

3.86都冇

我猶豫就係在於佢係ugc top up
身邊朋友又話UST chur到仆街
所以先咁15 16

想問下有無知cu upload transcript之後有無得update gpa 我見佢鎖住 咁係咪無得改 就咁upload transcript就得？

我連公廁email都未有

thx 巴打

絲打妳係咪aim cu nursing？

收到

UST啦

ns 都chur

我覺得依2間既話, 選你比較中意個間就得
首先ust一定會chur d
而且就science黎講 cu同ust應該無話邊間特別好
選你中意既環境讀書我諗應該會比較舒服

想問下ns課程內容係咪真係好雜？

下 但之前唔係話獨立返 以後會出cie個名咩

加油呀，祝你成功

新年前去左含大interview但仲未有offer
唔通連含大都唔收我

tg: wereare

過3.3，基本上都去到ust

認真？有d科收得低d姐，大部分都3.7 up wo

巴打你有無收到CJ/BJ? 你點排個preference

有無朋友收到poly nurse interview

想問hku 同poly 嘅engine senior year 派緊interview 未？我仲未收到佢哋嘅email

利申 space sem 3 cgpa 3.89

Marketing&retailing

請問poly itc係咪會有email揀stream我收唔到

應該未咁快 我都未收到

interview問咩

打去問下？

今年係mkt同retail combine咗？
介唔介意講下gpa

通常1-2個禮拜先收到

CU洗唔洗好似UST咁一定要填referee同有reference letter先比申請

想問係咪成個過程都係英文？

Cu都睇重reference letter，唔知係咪全部科都係，我報個科係一定要有，冇就可能會唔比你in住

HKU send 咗封email問我area of interest
係咪有得in先會咁問 定抑或係公廁email嚟

冇收到

咩科interview

一份

咩科？

N展

ching gpa幾多

CIE no (hon),一眼分到

一早報咗 就係無reply 最多叫我update分數

睇到了

比左offer 你 有冇話最終要幾多gpa?

ouhk sport？

請問絲打gpa幾多？有冇報其他U？

想問Apply HKU dse分卷成績係唔係要逐個逐個入？

冇記錯好似係

冇錯 逐個入穩陣

想問sem 2 gpa洗唔洗撳埋pending先？

要呀

我想問有冇人仲味考ielts? 3月考會唔會太遲

得個5.5,打算三月再戰 算唔算未考

我都未

加油ching 我見佢5號有

有冇人知edu洗唔洗更新 sem3 cgpa

ching 諗住幾時考

有排都冇得考 實延期

要 遲啲sem 4都要

我見佢23號有得考番

三月末掛 我唔想考

但係依家疫情仲嚴重 點會仲開

btw 你係咪aim 3 大 ?

有冇人知cu supporting documents 爆左size點算
唔記得咗有限

佢暫時未話cancell23號 但我都覺得好大機會遲少少會話cancell
唔想因為沒IELTS 而沒書讀雖然有得考都未必考到

*延期

會唔會比你讀 但係考到先比grad

巴打們岩岩收到PolyU aviation engine interview 有冇咩提示可以俾小弟 我HD yr1 會問d咩 下星期就in la

禁點解唔收第二個

pdf壓縮

eduhk係咪未出？

已經爆左... 得返0.4mb
send email 有冇得del返之前嗰啲

可以壓完再壓

唔該巴打
啱啱好9.9

Lm

我唔係呀

我而家就係驚比左錢 跟著又話考唔到

如果aim 其它u
ielts 唔太重要 主要都係睇gpa

我讀business 見到有d programme 要Ielts 所以有d 擔心

咁要考 如果讀business

所以而家佢冇得考唔知算

btw 你本身dse 英文3?

有冇人報cu個chinese study

Year 2 IT狗 sem3 之後 CGPA 2.86 係咪冇機會UGC?水泡科有冇好介紹？

加油絲打，sport係大競爭

想問下Skype Interview 過嘅Ching, In果陣係點？得把聲定要開埋Cam？

緊係要開cam，得把聲就打電話啦，仲用Skype來做乜

cccu，year2，isd cgpa3.64，dse中文1，英文2，報city同poly it科會唔會唔收

大空人 有degree 就得

問jeff好過問其他人啦

仆街了 報咗cu 但dse中文無2
跟住佢send email嚟叫我upload chinese profiency 要我dse3或者igcse
但我上網睇igcse1月20已經截撚咗
有無巴絲解答到我

No hope
See u next year

試下打電話去DSE 同igcse 睇下有冇機會late apply

2.85會收咩？

好啊 唔該巴打

3多啲應該收 但應該冇乜可能

其實係，睇下仲追唔追到個gpa

好奇想知community health practice 係咪啱社科人讀多啲… 我cg3.3x 都唔知仲有冇ugc讀…冇就要試cu/poly ugc top up

冇

其實冇話係咪岩社科，佢呢科收人都好闊，3.3會有ugc讀既，不過可能選擇少d姐

Cu啲top up仲難入過ugc水泡

一d d科啦，community health都算易入，3.3以上都有機會既

中大 一定要求中文dse3 同 igcse
你miss 左 dse 同 igcse
基本上無可能有offer

natural science 咪易入

文科人對science 一頭霧水

Social Sciences 個2科算難入嘅 我覺得
Science 個啲我真係唔熟

hkcc yr2 gpa3.8 收到city banl offer

同埋想問下city交咗留位費之後再有其他offer係咪可以transfer

明白 唔該巴打

應該可以呱，我就有照去比佢check

想報nursing year 1 entry，報曬3間u 都未有interview今年year two冇學校收就真係乞米
我見我啲學霸同學都有interview，定係今年interview會遲啲？真係好驚
Cgpa:2.9

same here

唔該哂，巴打

你2.9就唔好幻想太多啦
接受2.9三間ugc都唔會in你收你既事實

2.9 ugc就應該冇機會啦，可以試下tw或ouhk

唔過3就快啲去報ou 東華

Ou無左nonjupas

ust bm出左offer

我都收到email同訊息， 但邊度睇返果offer requirement congratulation ching

冇嘢啦見到

我都唔知 我諗accept左會再比
不過往年都係cpga 3.6

ust bm收到!!!

Ust bm offer received

收到ust bm 嘅巴絲gpa幾多 有冇考ielts

Cgpa 3.89

想問下收到ust bm offer嘅ching們之前有冇收email叫upload transcript

但佢冇講叫我讀year幾

3.7幾 冇

想問下各位巴打有冇收到含大商科Offer

有email 同打電話

Ching 就好

Ching cgpa幾多？

3.87 bm收唔到

Ching應該係未send到啫我就應該冇乜機會啦

3.83 bm收唔到

你地面試表現麻麻

應該會有第二輪

3.75

都話遲早有

Ching direct offer?

想問ust bm 係咪淨係今日出offer定係7月會再出少灰

聽講係2月至4月都會keep住出

多謝你安慰 不過都係少灰 唉

ching你有冇考ielts

我3.59都收到

congrats ching 好灰啊收唔到係咪真係關ielts事唉

Interview performance

冇offer啊

恭喜Ching 上岸

有BM offer既大家之前係邊日in?
Jan 22? 23?

唔關事啦

Sameee city acct幾時派

IM main round 派左未

之前好似有人收到 我3.7幾冇....

希望佢每日keep住派啲啦

上年同前年都無
第一輪都係差唔多時間
第二輪佢會等到其他三大派埋offer,
睇埋跳船既情況, 之後再派2手, 但只有呢兩輪

應該唔太關事 我ielts唔高分 meet到requirement都無 所以interview重要啲

lv 4

一日派哂？定分三四日咁派

congrats
我記得你之前話想由y2讀起,
ust bm 真係fit 晒

一日派晒

而家無都唔洗太絕望既
第二輪派既offer比第一輪多

第二輪要等到4月？

有冇人收到UST science/ engine KongU engine Polyu engine offer 我到依家凈係收到poly interview

你poly 咩科有interview?

Aviation Engineering

我都係 報CU HKU UST 乜都冇 得Polyu 有interview
利申 sem1 3.87 DSE 24

無咁早啊, 其餘兩間做野好慢

我hkcc year 1

你收唔收到transcript
我到而家都未收到

Email 俾office 問佢攞住Softcopy upload 上去先
正本嘅話就自己開咗學先再去攞

諗住佢都話mailed唔會等好耐
加上cap咗圖比大學
所以冇email佢
仆街了

我到而家嗰cu advance offer 都係 application under consideration
係咪即係俾人踢咗落第二round

佢永世都係呢個status，除非你有offer or ac過期

Dse maths level 幾？

4

而家有冇人收到hkust engine 嘅offer?

應該係問係咪所有ust嘅interview 都要delay?

想問有冇人收到ust E&F/Economics offer？

有冇social work或者psycho 收到大學offer

唔會 city會派多過一個offer

CU IBBA 派咗offer/interview未
year two

我未收到

往年好遲先有interview 差唔多四月

CU Economics派咗offer未？

你cgpa幾多啊？

有interview?

In完了

Cu gender幾時派offer??

可唔可以透露埋讀緊邊間同邊科？thanks

Year1 冇收到

non jupas ust bm唔收year 1
year 1三大商科得hku

十二月中等到而家

Personal statement打錯咗個完全唔同意思嘅字
可以點算
有冇del咗嗰份
唔理佢定交多份

唔會睇

CU Nursing 幾時派offer

City 商科 year 1 Offer通常幾時出

Sem3 gpa幾多？

3.6尾

有冇人淨係cap圖都收到offer/interview

小叉巴有冇eshe offer？

邊科engine

你報咗邊間U?

佢地未派

報左edu policy management 前排出左sem3 gpa 依家cgpa3.2幾 有冇機入

早知擺first choice做yr1
我得yr2 interview

我都想入

O，由佢啦
恭喜你先

我收到offer
利申year2

三月尾interview 4月中出conditional offer

今年好似冇人開新

你上年GPA幾多 同conditional offer係要求幾多

CITY BANL仲會唔會派

我個fd上年走city e&f sem 1 gpa 4.1
Conditional offer cgpa 3.2

你cgpa幾多？同埋讀緊邊間啊？

都係$42100

巴打year 1?

你交左academic reference ?? 我今日先交

點知自己係唔係recommendation list 入面。。

有email

唔關事 我冇考都有 唔洗灰一定會有

你 dse eng 4 or above?

呢到non jupas喎
Dse你問錯po

唔好意思唔好意思
多謝你答我

Edu有邊科依家係出左interview
追曬po都冇人講 未出定點

特殊教育
小常
小數
Bafs
Policy
都派左次interview

有冇人有city management interview

自己 同埋朋友有收到

但最後出通知話2/3之前的interview 會延期
無講延到幾時

就係想知cancel左之後嘅interview

其實大學cancel interview 係目前cancel 定係永久cancel ？

你認真問?

唉 我都未 都唔知會唔會搞到完sem

有用就唔洗上黎啦Ching

伸手黨仲要咁串第一頁大大個database唔識睇？

問完冇用，咁你覺得仲有冇機會呢

人淨係想聽到自己想要嘅答案是常識吧

database都幫你睇埋
eduhk bed有機

咩cc?

想問Bu傳理派左offer未？

CIE既BA

有冇人ling u報non jupas嗰度down唔到佢張credit transfer form

一禁入去就page not found
回覆者必收offer

CU upload IELTS
大家係自己upload上網定報IELTS時填寄去CU?

Upload 上網

poly hd 仔year2 final year想升返poly
早兩日開完eaddmission acoount填哂野以為搞掂原來仲要禁submit制
一時大意冇睇到啱先睇返已經過左deadline
即刻狗沖寫email比佢
我想有書讀呀

好惨做咩咁大意，淨係報左poly?

Cancelled

今日12:00am 收到polyu email 話有offer，唔洗interview

恭喜ching

ching咩科？

Logistics Engineering with Management 不過我本身係讀商

恭喜哂

屌 ielts又取消

幫frd問
poly istf 同investment Science yr1出咗interview/offer未

*istl

請問ching GPA幾多同幾時報

唔該曬ching介唔介意講下係邊科
因為我sem 1 GPA得3.9而且今年city取消左interview驚唔夠爆4啲人爭 走唔到

恭喜呀 ching！

幾時報

讀engine 表示收唔到offer

1st choice 定 2nd choice ?

1月頭已經報

1 st choice 黎

報咗kongu non豬
啱啱收到transcript
應該upload去邊

non ju個網

other doc嗰個section

Cgpa ?

有冇人喺今日凌晨收到PolyU Data Science and Analytics嘅offer？

想知道派左幾多出去

大家有offer記得入番database

巴打留個tg ok？

巴打gpa幾多

City Business Analysis 係一日派曬
定呢幾日都會Keep住派

收到interview

thx！

你地gpa幾多？

你已經揀左佢delay左嘅日子，然後佢又取消？

+1

有冇in到

ust bm唔收 year1

送錢比ust

請問一下uspace science year 1 sem1 3.6
報唔報Hku science 定係報黎都晒氣下年先
唔該晒師兄

冇記錯上年condi offer 3.65，果個低過3.65糸我個fd，但佢都3.64，dse bio chem math above4

如果你dse都有咁上下就報，佢好似都糸sem2先爆反

啱啱收到

我有fd cccu environmental studies year1 上左hku science 佢sem1 3.5 gpa sem2 3.9gpa
唔知佢dse 考成點

派左取消，定係派都無派過

好似有人有派過

幾多gpa?

3.33

我收到都覺得幾奇怪，不過今日即刻交埋個$5000

gpa幾多先出conditional offer?

佢比我senior入學

Gpa 3.82 不過dse math 3 無offer無interview收到

非專科都係禁上下

巴打留tg傾ok？我都收到

HKU late submission 係唔係冇interview?

都係睇分數，不過early round會優先姐

洗唔洗同佢講自己upload?

唔洗，直接upload就ok，佢地會知

有冇人報咗city u?
今日睇返唔小心打錯work experience 個日期，
打上去話無得改，但可以upload 返 supporting doc 去解釋返個日期，
但我之前份工無合約的，點做好?
定係去到interview佢問起先同佢講返?

都可以

Banl多唔多人爭AS1

想問下poly睇唔睇personal statment
見佢好似冇位放咁嘅

唔睇

有冇人有收過bu PR 同 poly balss嘅消息

zoom要唔要開一個account?

當自己買個機會囉
報 叫做有個機會
唔報 就一定冇
又唔係畀晒成副身家佢

early round?

3x個冇interview 即係直出conditional/direct offer?

0offer

社科幾時先派

水泡都冇機會？

某d科先睇

AS1多唔多位

報as2佢派as1 interview

收到多謝巴打

有無人收到poly lem offer

交流下

例如?

PT OT

Data Science and Analytics
我in嗰陣interviewer問左我關於ps入面嘅嘢
佢叫我further explain

我
但應該會放
因為有ust ee

有冇人收到cu offer

public health yr1 entry

好似未，但community health出左好耐

唔該ching

CCCU General management

Cu grm同gender 幾時派

gender真係唔知，今年遲得好緊要

可以試下報
得3應該得n手飯

我都等緊PRA
往年應該3月初

請問Poly係咪一定要update返official transcript先有interview？ 我寫二月尾會update返 但我驚趕唔切

唔係，不過如果你驚既話，可以sd個email解釋番，應該冇事

無official transcript都有interview ga?

Gpa幾多啊

thx!!!

因為唔係間間cc都出得切official，cap圖頂住先，佢都應該會照睇

有冇人想入浸會地理

想問下city acct係咪完全無interview？宜家點收人？